<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on ponteiro void</title>
    <link>https://VitorDie.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on ponteiro void</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Sep 2025 12:37:23 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://VitorDie.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>17/09/2025 - Poeira de Silício</title>
      <link>https://VitorDie.github.io/posts/17-09-2025/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:37:23 -0300</pubDate>
      <guid>https://VitorDie.github.io/posts/17-09-2025/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mesmo depois de um dia produtivo, a sensação de insuficiência não me abandona. Hoje, fiz duas máquinas no Vulnyx e um módulo inteiro da preparação para o CPTS, mas o sentimento que fica é este: o de que ainda não é o bastante.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Muitas coisas me incomodam, mas a principal é uma certa pobreza de espírito que vejo por aí. Uma arrogância que talvez seja só um mecanismo de sobrevivência: gente que finge entender o que não entende, que diz fazer o que não é capaz.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>16/09/2025 - Inicio da joranda certificação HTB CPTS</title>
      <link>https://VitorDie.github.io/posts/16-09-2025/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:00:10 -0300</pubDate>
      <guid>https://VitorDie.github.io/posts/16-09-2025/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Amanhã o script começa a rodar. As provas da faculdade são um processo em segundo plano, consumindo ciclos que não tenho, mas não há como terminá-lo. Desenhei este plano, e agora tenho de acreditar nele. Adiar seria apenas introduzir um sleep() no programa, não alterar o seu resultado inevitável.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hoje, um teste unitário. Uma simulação, para que o erro de amanhã seja, ao menos, um erro previsto.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Exige-se de mim a precisão de um algoritmo, a disciplina de uma rotina de cron. Eu, que só encontrei liberdade no caos de uma shell, na exploração noturna de sistemas alheios. Terei que ser máquina, eu que sempre sonhei ser o fantasma nela.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
